wp係咪冇部門牌子再研發??

幾時有win10擺落手機用?

絕版

其實而家響美國仲有廠出緊 WP，仲係行 Win10. HP 就有部 Elite x3, 不過香港冇入口，標配已經包埋個 dock，optional 仲可以買一個 portable tablet，當手機同佢 connect 之後，個 tablet 會好似係行 緊 Win10 desktop 咁。

另一部係 Alcatel 出，早輪大減價，二千左右已經有埋副 VR lens，只可惜佢行嘅 bandwidth 香港大部份商都用唔到 LTE！

得閒上 MS US Store 睇吓！

BTW, Elite x3 開心試用中！

即係再冇新型號手機行wp??

WP呢啲垃圾就執柒咗佢啦，仲累人累唔夠咩
又死人霸生地

估唔到仲有寶藥黨

上面講嘅兩隻係新型號，只係香港冇得賣。

樓主問開我就搭句咀，你響邊度見我出過 post 寶人，我有我開心試用，你有你用你嘅，河水不犯井水，各自繼續攬住自己部機打 J!!

香港點會無得賣，係無人買
部hp elite x3要成$6499買部垃圾win10m，當人弱智定當人盲
hp都唔夠膽放去門市賣，放喺自己store做下樣就算 而家直頭下埋架都無人知

Well, 咁就當我見識少，曾經上過架都唔知，反正家陣就係冇得賣，咁都唔算錯得哂。。。。。。

PS 我部機係免費試用，唔係比錢買的

我上咗M$ store睇過
原來m$ store有得pre-order Galaxy s9

仲有note 8同 Razer phone賣，都幾多元化喎